/* 
  Localizable.strings
  LinearMouse

  Created by lujjjh on 2021/6/13.
  
*/

"Reverse scrolling:" = "翻轉捲動：";
"Linear scrolling:" = "線性捲動：";
"Linear movement:" = "線性移動：";
"on" = "啟用";
"off" = "禁用";
"line" = "行";
"lines" = "行";
"%@ Preferences..." = "%@ 偏好設定…";
"Quit %@" = "退出 %@";

"%@ Preferences" = "%@ 偏好設定";

"General" = "通用";
"Modifier Keys" = "修飾鍵";

"Version: %@" = "版本號：%@";
"Reverse scrolling" = "翻轉捲動";
"Reverse the scroll direction for a mouse but won't reverse the scroll direction for a Trackpad." = "對滑鼠翻轉捲動，保留軌跡板的捲動方向。";
"Enable linear scrolling" = "啟用線性捲動";
"Disable mouse scrolling acceleration." = "禁用滑鼠捲動加速度。";
"Scroll" = "捲動";
"Enable linear movement" = "啟用線性移動";
"Disable cursor acceleration." = "禁用游標加速度。";
"Show in menu bar" = "在選單列中顯示";
"To show the preferences, launch %@ again." = "要顯示偏好設定，再次運行 %@。";

"Speed factor" = "速度因子";
"No action" = "無動作";
"Alter orientation" = "改變方向";
"Change speed" = "變更速度";
"to" = "到";

"Homepage" = "主頁";
"GitHub" = "GitHub";
"Feedback" = "反饋";
